返左大陸一個人住，做咩野好呢！！！！？？？？？？？？？？？？？？？？

ＷＯＷ！！！！好爽呀！！！！

而家無著衫褲訓左響到！～～ＷＯＷ～

你以為上大陸啲橋會好啲

無相 講乜姐？

最好唔好撚返黎

小學雞咁款

唔講咁多 樓主好波